咁多國家中招，唯獨中國冇宣布進入緊急狀態，點解？

因為呢個國家冇法治。
所謂緊急狀態，即係政府可以為了瘟疫或戰爭的特殊需要，為了公眾利益，而暫時限制人身自由以及徵用私人物資。
其他國家假如要限制人身自由、調用民間資源等等，
必須要按照憲法，由政府宣布進入緊急狀態，然後才可以實施緊急狀態下的法律。
疫情結束，亦會立即宣布解除緊急狀態，公民恢復人身自由，以及私有財產權。

中國呢？其實無論有冇疫情，都冇人身自由及財產權。
所以中國根本冇必要宣布緊急狀態。
或者話，從1949年建國起，呢個國家一直都係處於緊急狀態之中。

戰時管理

聽日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

Old news

六四戒嚴算係破例

緊急狀態=大屠殺進行中

共產主義=戰時經濟=緊急狀態

因為進入左軍管狀態

每日都緊急狀態緊，仲何來緊急狀態？

坐監前剝奪政治權利終身，坐監後又係剝奪政治權利終身

中國不嬲都緊急狀態